唔好呀，全香港人睇住你哋破壞緊，好好睇睇，我哋818要出嚟行

點解咁衝動啊

過90日再開POST